連呀婆都知 你唔知？

今早係深藍地區小巴上聽到

呀婆：林鄭琴日話正式撤回喎

司機：係呀，最後都撤回左

：心諗又深藍話題？

呀婆：但仲有4大喎

呀婆都知浄湯冇餸唔得 你收貨？

真實對話 呀婆唔知咁多